請問PC 33481 鄭國鑌警員，你係咪警隊內鬼？

點解你唔尊重政府喺電視牌照一事上嘅決定？
另外，「將民建聯送入堆填區」又係咩意思？

鄭sir可唔可以解釋下？

作為香港市民，
對於有警員同黃屍港毒分子持相同立場，
感到非常擔憂。

會唔會有人一心考入警隊，
就係為咗刺探軍情、通風報信，
危害國家安全？

Fyi

PC 33481鄭國鑌英勇帶領公安手足打壓新聞自由，大唔大機會升？

鄭sir起身未
愛港市民想你澄清下

報串

鄭sir條女好似幾正

警隊絕不容許害群之馬

鄭國鑌你欠十三億愛国人民一個說法

鄭sir好型，愛香港嘅鄭sir！推到佢做一哥！

由聰sir到鄭sir
都睇得出一哥呢個位
永遠都係身在曹營心在漢

痴撚線

你唔俾佢入去做CDROM
監視網民留言
連登都好多mon post

一定要送上去受審！

就係唔知，所以而家好擔心，希望鄭sir盡快澄清返

呢度都有

鬼真係無處不在

推

原來鄭sir女朋友都係咁！
對你真係好失望

點解鄭sir女朋友會like「譴責警方過份使用暴力 鄧顯罷課組」呢個page?

推到鄭sir做一哥！
俾鄭sir啲曾經嘅老師、同學、朋友、同事、親戚圈睇下鄭sir而家變成一個點樣嘅人

講真，港女變面容乜易，大把呢啲例子啦
有撚含連老豆都唔認啦

睇左「有啲連老豆條撚都唔認得啦」

推到鄭sir拎大紫荊徽章

想佢做一哥，條眉好QQ好親和

呢個真
識得有啲女仔2014年明明係黃絲
男朋友話考黑警又會支持，或者同黑警拍拖

跟風雞黎姐

真心稍微有良心都唔會想另一半係亂咁追人咬嘅警犬
我連朋友都唔想同佢哋做

送中啦將佢 危害國家安全

有冇警隊內鬼list
送哂佢地返中國啦
我就最親中架啦

有！

推推推！
各位巴絲睇睇佢係咪真係臥底黎

Push

push

身在曹營心在漢

有車既手足 唔該幫幫手 塞一塞住條路

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#253 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鄭sir做得好！！！同唯唯一樣咁值得人欣賞

鄭sir起身返工喇！！！

鄭蛇而家轉呔仲嚟得切呀

三讀通過 就係鄭sir踏足我地偉大祖國之時

支持繼續搵宜d內鬼!

一於搭13號頭班高鐵
做送中嘅開荒牛

車既手足 唔該幫幫手 塞一塞住條路

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#253 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔女可唔可以搞清楚一樣野先？

鄭sir你唔使驚呀
行得正企得正怕咩比人拉

行得正企得正 唔使驚

鄭sir: 係...係以前....費事嘈呀..

鄭sir早安！

Alice

屌同佢打過波 知佢讀邊間中學

邊間中學出左一個正義嘅警員

同出賣靈魂既黃皮狗一齊

鄭蛇呢排咁忙
自己一個咪好悶

但睇片睇片個黑警個樣又唔似佢
驚屈錯人

晚晚同人...

屌 我之前sp黎

鄭sir心痛死

唔係掛 畀狗屌過 你都屌

條女中大 鄧顯

六一二罷工商舖集合帖(3)

大家推下po
努力搵下新商鋪加入
分秒必爭

大家唔好再推啦

唔知佢有仔。。。
飲野識 佢話自己無拍拖架

出賣自己做走狗 狗入面最低賤係呢款

有無人想做輔警

鄭sir 呢排好忙，alice chan 就去搵sp

起佢女朋友底 比啲壓力佢

Backup 呀

屌。。。中學果陣屌過。。。

鄭sir快啲起身出黎澄清下
條例通過左嘅話怕你要被送中呀

check下條女係唔係ptgf list入面啦

sir 咩啊sir
pc 仔叫咩阿sir

人前屎忽鬼
人後扮愛港

是但啦 冇一個是無辜的

真 垃圾，雞都唔係

尊重啦

pc仔冇撚用

點解要起佢底？佢有份打人？

警隊都有內鬼 好驚

禍不及家人

畜牲和其關聯人士例外

大學生做散仔

好似poly HD咋喎

關你撚事咩

原來係讀唔成書既高清仔

難怪咁威

臭雞

佢14年係咪有份雨傘

鄭sir 我要你解釋下你立場！

起錯人啊

個樣都唔同喎大佬

高級借刀

連衛兵

推推先

係，搵到呢個人嘅ig就知應該唔係凶記者嗰位，
雖然都係騎牆嘅黑警，不過呢舖真係唔關佢事

希望真正嘅鄭sir快啲上水，大家都好掛住你

突發

馮敬恩 啱啱出咗篇文！

就算你今日拎唔到美金都好，又或者覺得錢太少無幫助都好
你都可以照出席哩個活動，畀傳媒睇到我哋有哩個決心
要實實在在行出來，唔係淨係做鍵戰
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

捉鬼敢死隊

訓醒推一推先

深藍警犬借刀殺同袍

輕輕一推

我都愛國愛黨,想鄭sir俾個交代我地

勁

做連軍軍雞啱哂 人民肉便器

咁撚清高就咪做差佬啦

一哥!! 鄭國鑌

鄭sir可唔可以解釋下？

升沙展？

條女仲係處嗎？

送佢返上去啦

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

識個女仔 2014個陣都係大屌黑警
上年識左個黑警 話覺得佢唔同 好純 唔係個啲黑警
差啲拍左拖

所有黑警都會放工後叫雞

記撚住 PC33481鄭國鑌 鄭國鑌 鄭國鑌 鄭國鑌 鄭國鑌 鄭國鑌 鄭國鑌 鄭國鑌 祝你前程錦繡 惡撚過狗

Like咗poly就以後自己係degree仔？一世都係毅進仔咋

為

中出過
啲水多到
再射到成面精

鄭sir 你2015係poly MM畢業之後過得好嗎

推完再推

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

鄭 sir 身在曹營心在漢

PISH

佢女朋友見到佢咁撚惡，會唔會想同佢分手

抵撚死你條仆街

聽講鄭sir半年前求咗婚
早兩個月仲有咗下一代

lm

究竟係人定係鬼

肯定係grad咗唔知做乜好，貪警察人工高就去咗做警察啦

連登仔又起錯底
係姓鄭
但係佢都唔係叫國賓

咁都過到vetting?

我對鄭國鑌好失望 原來係港獨份子

警察入面都有好警察 人在江湖 身不由己

得閒落更 叫埋雞咪返屋企 佢老婆alice仲蒙下蒙下

鄭公安叫雞係咪要你班市民教 等個仔出世 十幾年後 仲可以打柒個仔啲同學 有個咁好嘅老豆 真係三生有幸

執到啦你，同阿sir做襟兄弟

你地柒完未呀 咁多人指出你起錯人都唔理
唔去搵真果隻警犬走黎搞第個
係黑警又點 根本唔係同一個人
係度嘥時間 錯又唔認
你地係咪盲架 邊忽似樣呀
全港咁多警犬你地係咪諗住起晒底跟住又屈鳩人地呀
理智啲啦

開發咗佢屎眼未

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

鄭sir 好波

On9, 關心得一個得一個，班黑警屌人時有冇分邊個打邊個啊柒頭，班黑警撚立場新聞記者時有冇理智啊死傻柒

屌你老母，班黑警飛象過河就得，市民就要守規舉，咁呢盤棋點撚樣贏啊賤種仔

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

有部份港女不嬲垃閪圾

Hkcc 咋屌你老母
有手有腳智力有40左右都讀到啦